開波喇 印軍炮製大戰 爸~~ chi~na~ 遍地散 花~~ 今晚殺個大國 家~~

呀呀呀~~~~
呀呀呀~~~~
呀呀呀~~~~
呀呀呀~~~~
呀~~~~~~~

督多碌督多碌督多碌 啦 打撻達!!!
督多碌督多碌督多碌 啦 打撻達!!!
督多碌督多碌督多碌 啦 打撻達!!!
督多碌督多碌督多碌 啦 打撻達!!!

開波喇 印軍炮製大戰 爸~~
chi~na~ 遍地散 花~~
今晚殺個大國 家~~

打你喇 凍親快吃熱喇沙~
轟呀! 發達國家~
一野爆炸 核試都~~變沙!!!

打你喇 嚇親don't俾大國蝦~~~
沖向發達國家~
家陣試爆 係梗啦~~

打你 額~晏~啦~~~~~~~~~~~~

rap好難作
大家幫手